屌你老母衝中聯辨做乜鳩

你衝乜鳩中聯辨，勇你老母，你令其他人危險左好多知唔知